畀啲掌聲自己, 我哋已經取得階段性勝利

如果你真係咁諗,
畀你老母!!階你老母!!
咁樣叫勝利? 我想問嬴咗啲乜?
條例係暫緩唔係撒回, 眾多義士仍然係"暴徒", 追究咗黑警未呀? 醫管局出賣資料點計呀?
烈士嘅遺志完成咗未呀!!
嬴5:0? 依家係輸緊5:0, 死守完半場無失多球咋, 下半場啱啱先開始,
知唔知點解今次香港人會稍為成功抗爭到少少?
唔係因為69有一百萬人和平遊行, 唔係因為612有武力抗爭,
係因為今次我哋團結一致!!
係因為今次中共分化唔到我哋!!
69有人叫人衝, 612有人叫人唔好衝, 比著以前, 雙方已經互屌緊,
今次呢? 一句兄弟爬山各自努力各有各做, 先有依家嘅成果!
中共一定會加強出招, 派更多三毛更多鬼搞分化搞抹黑,
依家出面好多報料post, 咩fact check都未有就過千正評, 拉到最後一頁一睇, 流料黎嘅,
我唔知啲正評係咪三毛畀嘅, 為嘅係搞分化同埋推上熱門, 推走啲有用嘅post,
請大家見到呢啲post嘅時候, 保持懷疑嘅態度, 係未有確實source之前唔好信晒,
亦唔好求其就畀個正評, 依家熱門post好重要
記唔記得, 不撒不散!!不撒回, 不散去, 不變散沙!!